FG第一星期就要請假去in第間

又怕影響印象，但又想去in，點撚樣算

sick leave

咁快請假，通常過幾日又會見到你公司HR忙in人架喇。

兩個都係trainee位黎，我惗佢地唔會掛真心一槍打撚死我算啦。

事假，咁就兩邊都無問題，又好交代

都打算請事假扮病好似仲on9

做得好